屌你老母！佳之選花生忌廉威化餅真係拎去餵狗啦

咩味都無，on99
遲早有老豆老母會因為買錯佳之選威化餅比人打

正宗只有嘉頓威化餅

如果計埋臻子味就係正方形細細塊個隻

佳之選係百佳既牌子
可以話係次貨，佳之選係難食到仆街

佳之選你都買 智障仔

嘉頓威化已經大陸做，唔同以前咁嘅味

買佳之選同特惠牌有咩分別是

嘉頓都正正常常，佳之選真係狗也不屌

唔撚係我買囉屌

佳之選有隻餅麵叫好食
薏米餅

loacker

路過下..
而家啲野食同以前唔同左味
以前都幾鐘意食太平餅，最近口痕買左包大既，屌你老母，難食到成包丟撚左

檸夾都ok 嘅